{
  "items": {
    "0": {
      "question": "그 건물은 길 건너편에 있다.",
      "answer": "The building stands across the street.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 3,
      "next_review": "2025-07-30",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-20",
      "response_times": [
        30.374199151992798,
        35.03705811500549,
        74.45318412780762,
        33.90643286705017,
        28.049874782562256,
        30.84386110305786,
        13.609063148498535,
        15.410387992858887,
        29.699997186660767
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-23",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 4,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 15.410387992858887
        },
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 3,
          "actual_interval": 3,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 29.699997186660767
        }
      ]
    },
    "1": {
      "question": "네가 돈을 벌었다는 사실이 그의 관심을 산거야.",
      "answer": "That you made a lot of money appealed to him.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 1,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-20",
      "response_times": [
        32.96995210647583,
        26.94610619544983,
        11.990361213684082,
        18.914627075195312,
        13.331237316131592,
        14.083969116210938,
        12.607139825820923,
        26.957020044326782,
        19.514155864715576,
        19.440889835357666,
        64.15626287460327,
        11.465152740478516
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-23",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 4,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 26.957020044326782
        },
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 0,
          "actual_interval": 0,
          "is_correct": false,
          "r": 0,
          "response_time": 19.514155864715576
        }
      ]
    },
    "2": {
      "question": "그들은 그가 길을 따라 달리는 모습을 본다.",
      "answer": "They see him running along the street.",
      "correct_streak": 4,
      "stage": 0,
      "next_review": "2025-07-20",
      "status": "learning",
      "history": [
        "X",
        "X",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-20",
      "response_times": [
        24.601914167404175,
        12.500329971313477,
        74.377601146698,
        48.95719504356384,
        10.884238958358765,
        13.831338167190552,
        13.232869148254395,
        19.577829122543335
      ],
      "error_ratios": []
    },
    "3": {
      "question": "기압이 낮을 때 공기는 하늘로 상승합니다.",
      "answer": "When air pressure is low, air is rising into the sky.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 1,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "O",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-20",
      "response_times": [
        31.249330759048462,
        39.59747815132141,
        50.85287594795227,
        49.65410923957825,
        29.674700021743774,
        49.39176893234253,
        23.29923677444458,
        87.1855149269104,
        16.731384992599487,
        15.069854021072388,
        39.45204019546509,
        23.768325328826904,
        10.689559698104858
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-23",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 4,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 16.731384992599487
        },
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 0,
          "actual_interval": 0,
          "is_correct": false,
          "r": 0,
          "response_time": 15.069854021072388
        }
      ]
    },
    "4": {
      "question": "공기 중의 수증기는 액체와 구름 형태로 바뀝니다.",
      "answer": "Water vapor in the air turns to liquid and clouds form.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 1,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-20",
      "response_times": [
        87.83548712730408,
        23.116402864456177,
        62.296440839767456,
        17.069765090942383,
        152.161602973938,
        24.60265016555786,
        42.313279151916504,
        24.873117208480835,
        22.063030004501343,
        14.03779411315918,
        13.296376943588257
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-23",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 4,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 42.313279151916504
        },
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 0,
          "actual_interval": 0,
          "is_correct": false,
          "r": 0,
          "response_time": 24.873117208480835
        }
      ]
    },
    "5": {
      "question": "더 많은 공기가 상승하면서 기압은 점점 더 낮아지죠.",
      "answer": "As more air rises, the pressure gets lower and lower.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 3,
      "next_review": "2025-07-29",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "X",
        "X",
        "X",
        "X",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "X",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-20",
      "response_times": [
        44.09201502799988,
        29.931055068969727,
        27.74557375907898,
        54.330509185791016,
        34.67335319519043,
        18.443877696990967,
        20.18520998954773,
        14.48343825340271,
        30.50241780281067,
        29.04219388961792,
        15.54773497581482,
        12.403617143630981,
        19.282851696014404,
        15.086883068084717,
        11.895453929901123,
        16.965135097503662,
        18.885961055755615
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-23",
          "scheduled_interval": 0,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": false,
          "r": 0,
          "response_time": 29.04219388961792
        },
        {
          "date": "2025-07-24",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 16.965135097503662
        },
        {
          "date": "2025-07-26",
          "scheduled_interval": 3,
          "actual_interval": 3,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 18.885961055755615
        }
      ]
    },
    "6": {
      "question": "그리고 구름은 점점 커지고 어두워집니다.",
      "answer": "And the clouds get bigger and darker.",
      "correct_streak": 4,
      "stage": 0,
      "next_review": "2025-07-20",
      "status": "learning",
      "history": [
        "O",
        "O",
        "X",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-20",
      "response_times": [
        17.078819036483765,
        27.660412073135376,
        16.85774326324463,
        18.120501041412354,
        12.098887920379639,
        19.35287094116211,
        11.352611064910889,
        13.823681831359863
      ],
      "error_ratios": []
    },
    "7": {
      "question": "기압이 낮을 때는 많은 양의 비나 눈이 내릴 수 있습니다.",
      "answer": "Lots of rain or snow may fall when the air pressure is low.",
      "correct_streak": 4,
      "stage": 0,
      "next_review": "2025-07-20",
      "status": "learning",
      "history": [
        "X",
        "O",
        "X",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-20",
      "response_times": [
        57.233494997024536,
        55.212424993515015,
        26.770967960357666,
        23.49977707862854,
        86.21128392219543,
        28.550631046295166,
        28.1202449798584,
        24.51133704185486
      ],
      "error_ratios": []
    },
    "8": {
      "question": "다행이도 대부분의 경우 기압은 높습니다.",
      "answer": "Luckily, the air pressure is high most of the time.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 3,
      "next_review": "2025-07-30",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-20",
      "response_times": [
        36.106805086135864,
        19.39169192314148,
        15.59625506401062,
        21.92379879951477,
        15.270159244537354,
        14.994903802871704,
        13.737015008926392,
        14.365962028503418,
        15.93668794631958,
        25.49725580215454,
        28.376789093017578
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-23",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 4,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 25.49725580215454
        },
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 3,
          "actual_interval": 3,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 28.376789093017578
        }
      ]
    },
    "9": {
      "question": "기압이 높을 때는 공기가 땅 쪽으로 가라앉죠.",
      "answer": "When air pressure is high, air is sinking toward earth.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 3,
      "next_review": "2025-07-30",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-20",
      "response_times": [
        62.25182890892029,
        52.12310194969177,
        17.016315937042236,
        18.324584007263184,
        25.1377010345459,
        19.20049524307251,
        14.03476095199585,
        28.526654958724976,
        24.553450107574463,
        32.64555883407593,
        19.617050886154175,
        43.72314715385437,
        23.24409008026123
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-23",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 4,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 43.72314715385437
        },
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 3,
          "actual_interval": 3,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 23.24409008026123
        }
      ]
    },
    "10": {
      "question": "바퀴는 축을 중심으로 회전한다.",
      "answer": "The wheel turns on its axis.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 3,
      "next_review": "2025-07-29",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-23",
      "response_times": [
        52.94109797477722,
        73.04295706748962,
        10.048272132873535,
        8.731467008590698,
        28.698617935180664,
        23.82016682624817
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-24",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 28.698617935180664
        },
        {
          "date": "2025-07-26",
          "scheduled_interval": 3,
          "actual_interval": 3,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 23.82016682624817
        }
      ]
    },
    "11": {
      "question": "그는 손잡이를 돌려 문을 열었다.",
      "answer": "He turned the doorknob and opened the door.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 3,
      "next_review": "2025-07-29",
      "status": "review",
      "history": [
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-23",
      "response_times": [
        25.617998123168945,
        15.163899898529053,
        12.168829917907715,
        18.75889277458191,
        14.496886014938354
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-24",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 18.75889277458191
        },
        {
          "date": "2025-07-26",
          "scheduled_interval": 3,
          "actual_interval": 3,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 14.496886014938354
        }
      ]
    },
    "12": {
      "question": "식물은 태양 쪽으로 방향을 바꾼다.",
      "answer": "Plants turn toward the sun.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 3,
      "next_review": "2025-07-29",
      "status": "review",
      "history": [
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-23",
      "response_times": [
        12.863461017608643,
        8.006780862808228,
        14.9061861038208,
        11.007309913635254,
        12.026943922042847
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-24",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 11.007309913635254
        },
        {
          "date": "2025-07-26",
          "scheduled_interval": 3,
          "actual_interval": 3,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 12.026943922042847
        }
      ]
    },
    "13": {
      "question": "경찰은 군 물대포를 겨냥했다.",
      "answer": "The police turned the water cannon toward the crowd.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 3,
      "next_review": "2025-07-29",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-23",
      "response_times": [
        31.94329595565796,
        25.4983811378479,
        16.255428075790405,
        20.662819862365723,
        18.951199054718018,
        22.273478984832764
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-24",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 18.951199054718018
        },
        {
          "date": "2025-07-26",
          "scheduled_interval": 3,
          "actual_interval": 3,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 22.273478984832764
        }
      ]
    },
    "14": {
      "question": "이 물병은 악기로 바뀐다.",
      "answer": "The water bottle turns into an instrument.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 3,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "O",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-23",
      "response_times": [
        18.274238109588623,
        14.785546064376831,
        17.055788040161133,
        13.890305042266846,
        10.94483494758606,
        12.897228956222534,
        21.06754207611084
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-24",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 4,
          "response_time": 12.897228956222534
        },
        {
          "date": "2025-07-25",
          "scheduled_interval": 3,
          "actual_interval": 3,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 21.06754207611084
        }
      ]
    },
    "15": {
      "question": "그의 아버지는 작년에 75세가 되셨다.",
      "answer": "His father turned 75 last years.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 1,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-23",
      "response_times": [
        13.414928913116455,
        12.03371000289917,
        15.00748324394226,
        18.231714010238647,
        15.165066003799438,
        11.373938798904419,
        12.570883750915527,
        10.35266900062561,
        12.156687259674072,
        11.131247997283936,
        8.087610244750977,
        13.306632995605469
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-24",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 18.231714010238647
        },
        {
          "date": "2025-07-26",
          "scheduled_interval": 0,
          "actual_interval": 0,
          "is_correct": false,
          "r": 0,
          "response_time": 15.165066003799438
        },
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 0,
          "actual_interval": 0,
          "is_correct": false,
          "r": 0,
          "response_time": 12.156687259674072
        }
      ]
    },
    "16": {
      "question": "그 회사는 쓰레기를 자원으로 바꾼다.",
      "answer": "The company turns waste into resource.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 3,
      "next_review": "2025-07-29",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-23",
      "response_times": [
        21.284297943115234,
        25.98121190071106,
        11.41225790977478,
        11.82239580154419,
        12.033733129501343,
        21.19078779220581
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-24",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 12.033733129501343
        },
        {
          "date": "2025-07-26",
          "scheduled_interval": 3,
          "actual_interval": 3,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 21.19078779220581
        }
      ]
    },
    "17": {
      "question": "그녀의 거절이 날 우울하게 했다.",
      "answer": "Her rejection turned me down.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 3,
      "next_review": "2025-07-29",
      "status": "review",
      "history": [
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-23",
      "response_times": [
        10.338972091674805,
        9.952033758163452,
        10.583439826965332,
        6.849284887313843,
        13.09120798110962
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-24",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 6.849284887313843
        },
        {
          "date": "2025-07-26",
          "scheduled_interval": 3,
          "actual_interval": 3,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 13.09120798110962
        }
      ]
    },
    "18": {
      "question": "나는 채광이 잘 되는 방이 마음에 들어요.",
      "answer": "I like a room that gets plenty of sunshine.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 3,
      "next_review": "2025-07-30",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-24",
      "response_times": [
        48.97927284240723,
        13.956519842147827,
        11.604400157928467,
        16.030183792114258,
        11.908003091812134,
        10.28477692604065,
        10.71532392501831,
        19.86195707321167,
        9.703506231307983,
        13.508397102355957,
        26.183410167694092,
        9.60272216796875
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-25",
          "scheduled_interval": 0,
          "actual_interval": 0,
          "is_correct": false,
          "r": 0,
          "response_time": 11.908003091812134
        },
        {
          "date": "2025-07-26",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 4,
          "response_time": 26.183410167694092
        },
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 3,
          "actual_interval": 3,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 9.60272216796875
        }
      ]
    },
    "19": {
      "question": "그는 곤경에 처했지만 어쩐 일인지 돈을 구해 왔다.",
      "answer": "He was in trouble but got the money somehow.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 3,
      "next_review": "2025-07-30",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-24",
      "response_times": [
        56.842798709869385,
        39.170543909072876,
        18.95294427871704,
        19.748218774795532,
        16.23192811012268,
        11.529011011123657,
        28.253102779388428,
        18.285136699676514
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-25",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 28.253102779388428
        },
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 3,
          "actual_interval": 3,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 18.285136699676514
        }
      ]
    },
    "20": {
      "question": "택시타자, 안 그럼 늦을 거야.",
      "answer": "Lets get a taxi, or we will be late.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 3,
      "next_review": "2025-07-29",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "O",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-24",
      "response_times": [
        35.7880802154541,
        12.864199876785278,
        10.546579837799072,
        9.503606081008911,
        9.651155948638916,
        9.72869873046875,
        14.619281768798828,
        10.912161588668823
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-25",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 4,
          "response_time": 14.619281768798828
        },
        {
          "date": "2025-07-26",
          "scheduled_interval": 3,
          "actual_interval": 3,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 10.912161588668823
        }
      ]
    },
    "21": {
      "question": "그는 심한 투통에 시달렸다.",
      "answer": "He got terrible headaches.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 3,
      "next_review": "2025-07-30",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-24",
      "response_times": [
        32.711129903793335,
        16.36254119873047,
        8.250818014144897,
        14.660030126571655,
        29.733542919158936,
        16.068907976150513
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-25",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 29.733542919158936
        },
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 3,
          "actual_interval": 3,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 16.068907976150513
        }
      ]
    },
    "22": {
      "question": "그는 사기죄로 5년을 선고받았다.",
      "answer": "He got five years of fraud.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 1,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-24",
      "response_times": [
        29.175400018692017,
        10.81549596786499,
        11.2394700050354,
        8.964915037155151,
        11.874528169631958,
        11.249850034713745,
        11.500835180282593,
        8.938359022140503,
        8.429100036621094
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-25",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 11.874528169631958
        },
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 0,
          "actual_interval": 0,
          "is_correct": false,
          "r": 0,
          "response_time": 11.249850034713745
        }
      ]
    },
    "23": {
      "question": "당신은 학교로 가서 아들을 데려오는 게 좋겠어요.",
      "answer": "You should go and get your sun from school.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 3,
      "next_review": "2025-07-30",
      "status": "review",
      "history": [
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-24",
      "response_times": [
        23.70908284187317,
        19.636959075927734,
        11.765136003494263,
        14.672550916671753,
        18.961886882781982
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-25",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 14.672550916671753
        },
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 3,
          "actual_interval": 3,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 18.961886882781982
        }
      ]
    },
    "24": {
      "question": "그분께 음식 좀 가져다 주시겠어요?",
      "answer": "Would you get him some food, please?",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 2,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "O",
        "O",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-24",
      "response_times": [
        20.46430802345276,
        18.17368721961975,
        29.02531409263611,
        49.20927309989929,
        21.232517957687378,
        11.87110686302185,
        14.07361388206482,
        16.976562976837158
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-25",
          "scheduled_interval": 0,
          "actual_interval": 0,
          "is_correct": false,
          "r": 0,
          "response_time": 49.20927309989929
        },
        {
          "date": "2025-07-26",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 16.976562976837158
        }
      ]
    },
    "25": {
      "question": "이 멋진 셔츠는 어디서 샀어?",
      "answer": "Where did you get this great shirt?",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 1,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-24",
      "response_times": [
        57.78550696372986,
        12.43876600265503,
        10.576203107833862,
        10.055960893630981,
        16.09959888458252,
        16.65708589553833,
        13.85612177848816,
        7.288381099700928,
        11.620948076248169
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-25",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 16.09959888458252
        },
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 0,
          "actual_interval": 0,
          "is_correct": false,
          "r": 0,
          "response_time": 16.65708589553833
        }
      ]
    },
    "26": {
      "question": "아버지께 선물 사드린 거 아니였어요?",
      "answer": "Didn't you get your dad a present?",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 3,
      "next_review": "2025-07-30",
      "status": "review",
      "history": [
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-24",
      "response_times": [
        14.914171934127808,
        13.449289083480835,
        13.420070171356201,
        8.619668960571289,
        11.847494840621948
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-25",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 8.619668960571289
        },
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 3,
          "actual_interval": 3,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 11.847494840621948
        }
      ]
    },
    "27": {
      "question": "우리는 10시에 로스 엔젤레스에 겨우 도착했다.",
      "answer": "We managed to get Los Angeles at 10 o'clock.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 3,
      "next_review": "2025-07-30",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-24",
      "response_times": [
        29.901283979415894,
        21.178194999694824,
        35.851332902908325,
        12.483719825744629,
        24.80894684791565,
        20.746025800704956
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-25",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 24.80894684791565
        },
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 3,
          "actual_interval": 3,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 20.746025800704956
        }
      ]
    },
    "28": {
      "question": "그는 반려견이 죽고 나서 앓았다.",
      "answer": "He got sick after his dog died.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 3,
      "next_review": "2025-07-30",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-24",
      "response_times": [
        19.97670602798462,
        15.378997325897217,
        12.200328350067139,
        11.395392179489136,
        17.92590093612671,
        15.949530124664307
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-25",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 17.92590093612671
        },
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 3,
          "actual_interval": 3,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 15.949530124664307
        }
      ]
    },
    "29": {
      "question": "그와 알고 지내다 보면 실망하게 될 거야.",
      "answer": "You will be disappointed once you get to know him.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 3,
      "next_review": "2025-07-30",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-24",
      "response_times": [
        35.99139094352722,
        16.12989592552185,
        13.77053189277649,
        12.318809032440186,
        13.370457887649536,
        11.87744688987732,
        16.19566512107849,
        32.689682960510254
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-25",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 16.19566512107849
        },
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 3,
          "actual_interval": 3,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 32.689682960510254
        }
      ]
    },
    "30": {
      "question": "그 사람이 무슨 말을 하는 건지 못 알아들었어요.",
      "answer": "I could not get what he was saying.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 3,
      "next_review": "2025-07-30",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-24",
      "response_times": [
        42.65924906730652,
        13.913358926773071,
        13.104036808013916,
        14.0588219165802,
        23.126128911972046,
        13.554072141647339
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-25",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 23.126128911972046
        },
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 3,
          "actual_interval": 3,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 13.554072141647339
        }
      ]
    },
    "31": {
      "question": "언제쯤 작업을 다 끝낼 것 같나요?",
      "answer": "When do you think you will get the work finished?",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 2,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "O",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "X",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-24",
      "response_times": [
        25.134249210357666,
        29.72266387939453,
        17.94688105583191,
        16.69473695755005,
        28.237298011779785,
        14.320075988769531,
        33.409767150878906,
        18.62880277633667,
        12.160474061965942,
        14.908749103546143,
        10.939782857894897,
        17.721358060836792
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-25",
          "scheduled_interval": 0,
          "actual_interval": 0,
          "is_correct": false,
          "r": 0,
          "response_time": 33.409767150878906
        },
        {
          "date": "2025-07-26",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 17.721358060836792
        }
      ]
    },
    "32": {
      "question": "선생님은 Jim한테 내 숙제를 도와주라고 하셨다.",
      "answer": "My teacher got Jim to help me with my homework.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 3,
      "next_review": "2025-07-30",
      "status": "review",
      "history": [
        "O",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-24",
      "response_times": [
        30.658605098724365,
        14.495864868164062,
        16.76667094230652,
        15.167023181915283,
        13.591418981552124
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-25",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 15.167023181915283
        },
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 3,
          "actual_interval": 3,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 13.591418981552124
        }
      ]
    },
    "33": {
      "question": "하루 종일 비가 내린다.",
      "answer": "The rain has been falling all day.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 2,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-25",
      "response_times": [
        33.866764068603516,
        29.29356813430786,
        44.50519776344299,
        10.286770820617676,
        9.615081071853638
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-26",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 9.615081071853638
        }
      ]
    },
    "34": {
      "question": "엄마는 물잔에 손을 뻗다가 넘어지셨다.",
      "answer": "My mom fell as she reached for the glass.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 2,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-25",
      "response_times": [
        35.943511962890625,
        73.2090470790863,
        14.424638986587524,
        13.55925703048706,
        15.14908480644226
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-26",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 15.14908480644226
        }
      ]
    },
    "35": {
      "question": "그녀는 항상 자정이 되지 전에 잠이 든다.",
      "answer": "She always falls asleep before midnight.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 2,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-25",
      "response_times": [
        66.5545699596405,
        15.767065286636353,
        26.098335027694702,
        14.900466918945312,
        19.52710795402527
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-26",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 19.52710795402527
        }
      ]
    },
    "36": {
      "question": "올해는 자동차 업계 매출이 떨어질 것으로 전망된다.",
      "answer": "The sales in the automotive industry are expected to fall this year.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 3,
      "next_review": "2025-07-30",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "X",
        "O",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-25",
      "response_times": [
        52.40548586845398,
        29.771010160446167,
        19.216503143310547,
        50.74989604949951,
        36.61197590827942,
        27.649780988693237,
        18.619369983673096,
        34.97647190093994,
        19.01493501663208
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-26",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 4,
          "response_time": 34.97647190093994
        },
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 3,
          "actual_interval": 3,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 19.01493501663208
        }
      ]
    },
    "37": {
      "question": "최근 내린 비로 기온이 떨어질 것이다.",
      "answer": "The temperatures are going to fall due to the resent rainfall.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 2,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "O",
        "X",
        "O",
        "X",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-25",
      "response_times": [
        50.89240503311157,
        20.019174098968506,
        22.374487161636353,
        40.01629996299744,
        73.90943002700806,
        62.26550507545471,
        15.521575212478638,
        24.852108001708984,
        46.887645959854126,
        19.97921109199524,
        22.66581916809082
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-26",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 22.66581916809082
        }
      ]
    },
    "38": {
      "question": "내린 눈이 가파른 산의 측면에 쌓이게 되면 경사면 전체가 갑자기 허물어져 산 아래로 미끄러져 내려갈 수 있는데 시간당 최고 200 마일의 속도로 내려갑니다.",
      "answer": "When snowfall builds up on a steep mountainside, a whole section of a slope may break loose suddenly and slide down the mountain, moving at speeds of up to 200 miles per hour.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 2,
      "next_review": "2025-07-29",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "X",
        "X",
        "X",
        "X",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-25",
      "response_times": [
        123.49595808982849,
        160.602126121521,
        62.55616784095764,
        61.36484718322754,
        176.3812379837036,
        52.63293266296387,
        55.2453031539917,
        60.2769980430603,
        46.25520205497742,
        70.41176009178162,
        66.90715479850769,
        52.62104916572571,
        46.9794499874115,
        86.15830087661743
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-26",
          "scheduled_interval": 0,
          "actual_interval": 0,
          "is_correct": false,
          "r": 0,
          "response_time": 70.41176009178162
        },
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 86.15830087661743
        }
      ]
    },
    "39": {
      "question": "눈 사태로 인해 사망하는 에베레스트산 등반객이 가장 많죠.",
      "answer": "More climbers on Mount Everest are killed by avalanches than by anything else.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 2,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "X",
        "X",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-25",
      "response_times": [
        82.68231511116028,
        51.36591196060181,
        34.745014905929565,
        30.202253103256226,
        53.38248014450073,
        25.843385934829712,
        74.79161977767944,
        33.004514932632446
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-26",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 33.004514932632446
        }
      ]
    },
    "40": {
      "question": "에베레스트산은 너무 높아서 제트 기류에 영향을 받습니다. 이것은 폭이 좁고 빠르게 움직이는 기류로 해수면으로부터 6~10마일 위에서 지구를 돌고 있어요.",
      "answer": "Mount Everest is so tall that it is affected by jet stream, a narrow, fast-moving air current that circles the world six to ten miles above sea level.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 2,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "X",
        "X",
        "X",
        "X",
        "X",
        "X",
        "X",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-25",
      "response_times": [
        131.25067710876465,
        77.51112079620361,
        79.50174379348755,
        92.12769913673401,
        51.14069604873657,
        62.27053427696228,
        69.37318706512451,
        61.419418811798096,
        48.31788897514343,
        41.73214101791382,
        51.72949719429016,
        39.918984174728394,
        44.22305488586426
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-26",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 44.22305488586426
        }
      ]
    },
    "41": {
      "question": "내 핸드폰이 바닥에 떨어져서 부서졌다.",
      "answer": "My mobile phone fell to the floor and broke.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 1,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-26",
      "response_times": [
        60.469484090805054,
        17.947930097579956,
        28.69590997695923,
        20.23388123512268,
        22.757142782211304,
        15.948975086212158,
        14.9145028591156,
        16.50878596305847
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 0,
          "actual_interval": 0,
          "is_correct": false,
          "r": 0,
          "response_time": 22.757142782211304
        }
      ]
    },
    "42": {
      "question": "잭은 넘어져 다리가 부서졌다.",
      "answer": "Jack fell and broke his leg.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 2,
      "next_review": "2025-07-29",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-26",
      "response_times": [
        34.89203500747681,
        17.61886501312256,
        8.645259857177734,
        14.770092964172363,
        32.62064290046692
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 32.62064290046692
        }
      ]
    },
    "43": {
      "question": "폭풍이 몰아칠 때 배에 묶어 둔 줄이 느슨해졌다.",
      "answer": "The boat broke loose during the storm.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 1,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "X",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "X",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-26",
      "response_times": [
        35.97138690948486,
        67.96681499481201,
        29.805135011672974,
        12.05867600440979,
        14.82904601097107,
        10.63302493095398,
        19.52051091194153,
        23.19422221183777,
        12.932543992996216,
        10.438809156417847,
        15.114562034606934
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 0,
          "actual_interval": 0,
          "is_correct": false,
          "r": 0,
          "response_time": 19.52051091194153
        }
      ]
    },
    "44": {
      "question": "그들은 금고를 부숴 열었다.",
      "answer": "They broke the safe open.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 2,
      "next_review": "2025-07-29",
      "status": "review",
      "history": [
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-26",
      "response_times": [
        26.292459964752197,
        44.26270079612732,
        12.611711025238037,
        13.47216010093689
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 13.47216010093689
        }
      ]
    },
    "45": {
      "question": "이 정적을 깨뜨려 줄 사람이 필요하군요.",
      "answer": "We need someone to break the silence.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 2,
      "next_review": "2025-07-29",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-26",
      "response_times": [
        30.209223747253418,
        19.423969984054565,
        12.84834909439087,
        10.432546138763428,
        30.47894811630249
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 2,
          "actual_interval": 2,
          "is_correct": true,
          "r": 5,
          "response_time": 30.47894811630249
        }
      ]
    },
    "46": {
      "question": "그는 결국 나와 한 약속을 깨뜨렸다.",
      "answer": "He has finally broken his promise to me.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 1,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-26",
      "response_times": [
        23.3958420753479,
        14.57054328918457,
        22.57129192352295,
        12.411696672439575,
        13.747311115264893,
        28.475372076034546,
        26.724670886993408,
        15.605876207351685,
        36.14301609992981,
        14.169628143310547,
        10.816162109375
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 0,
          "actual_interval": 0,
          "is_correct": false,
          "r": 0,
          "response_time": 28.475372076034546
        }
      ]
    },
    "47": {
      "question": "법을 어긴 사람은 누구든 처벌을 받게 된다.",
      "answer": "Anyone who break the law will be subject to punishment.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 1,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "X",
        "X",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-26",
      "response_times": [
        28.734031200408936,
        45.73294401168823,
        70.03209280967712,
        27.84554696083069,
        16.600036144256592,
        15.202073097229004,
        14.68680715560913,
        35.72571277618408,
        18.515284061431885,
        15.937798738479614,
        15.723373174667358
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 0,
          "actual_interval": 0,
          "is_correct": false,
          "r": 0,
          "response_time": 35.72571277618408
        }
      ]
    },
    "48": {
      "question": "비용을 교통비, 식대, 숙박비로 나눠 보죠.",
      "answer": "Let me break the cost down into transportation, food, and hotel.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 1,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "X",
        "X",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "X",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-26",
      "response_times": [
        36.73638296127319,
        50.525386810302734,
        16.744303226470947,
        22.3348548412323,
        14.902676820755005,
        19.947155952453613,
        14.286902904510498,
        21.81825876235962,
        23.402096033096313,
        19.663960933685303,
        12.126928091049194,
        11.802669048309326
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 0,
          "actual_interval": 0,
          "is_correct": false,
          "r": 0,
          "response_time": 21.81825876235962
        }
      ]
    },
    "49": {
      "question": "추문이 돌자 그의 행복한 결혼생활도 끝났다.",
      "answer": "His happy marriage came to an end when the scandal broke.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 1,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "X",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-26",
      "response_times": [
        86.63551211357117,
        38.28071999549866,
        33.618720054626465,
        28.628674030303955,
        22.757951974868774,
        15.798903942108154,
        44.68110513687134,
        36.33191394805908,
        22.274433135986328,
        18.60539412498474
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 0,
          "actual_interval": 0,
          "is_correct": false,
          "r": 0,
          "response_time": 44.68110513687134
        }
      ]
    },
    "50": {
      "question": "어느 신문사에서 이 기사를 터뜨렸는지 알아요?",
      "answer": "Do you know which newspapers broke the story?",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 1,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-26",
      "response_times": [
        33.002108097076416,
        23.664119005203247,
        26.425221920013428,
        14.864901304244995,
        13.932360887527466,
        26.39740490913391,
        19.66828489303589,
        15.542864322662354,
        16.051483154296875
      ],
      "error_ratios": [],
      "review_log": [
        {
          "date": "2025-07-27",
          "scheduled_interval": 0,
          "actual_interval": 0,
          "is_correct": false,
          "r": 0,
          "response_time": 26.39740490913391
        }
      ]
    },
    "51": {
      "question": "차가 도로에서 미끄러져 나가 바리케이드를 부딪쳤다.",
      "answer": "A car slide off the road and hit a barricade.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 1,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "X",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-27",
      "response_times": [
        25.20917820930481,
        17.90665316581726,
        21.07225775718689,
        22.26386284828186,
        12.439046144485474,
        11.231130838394165
      ],
      "error_ratios": []
    },
    "52": {
      "question": "문이 미끄러져 저절로 열였다.",
      "answer": "The door was sliding open of itself.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 1,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-27",
      "response_times": [
        11.787944793701172,
        11.578654050827026,
        18.432121992111206,
        13.60018801689148
      ],
      "error_ratios": []
    },
    "53": {
      "question": "난간을 손으로 훑지 마세요. 다칠 수도 있습니다.",
      "answer": "Don't slide your hand along the rail-It may hurt you.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 1,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "O",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-27",
      "response_times": [
        89.93091607093811,
        19.261062145233154,
        14.846015930175781,
        11.486775159835815,
        13.810664892196655,
        23.97784399986267
      ],
      "error_ratios": []
    },
    "54": {
      "question": "그는 보스가 다가오는 것을 봤고 서랍을 조용히 닫았다.",
      "answer": "He noticed his boss coming and quietly slid the drawer shut.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 1,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "X",
        "X",
        "O",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-27",
      "response_times": [
        25.806218147277832,
        21.988293170928955,
        22.292865991592407,
        22.264243125915527,
        23.45041275024414,
        23.07740068435669,
        17.02838683128357,
        14.857280731201172
      ],
      "error_ratios": []
    },
    "55": {
      "question": "그들은 잠자리에 들었고 바로 잠이 들었다.",
      "answer": "They slid into bed and fell asleep at once.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 1,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "X",
        "O",
        "O",
        "X",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-27",
      "response_times": [
        27.78983998298645,
        35.594220876693726,
        19.15456795692444,
        17.237722158432007,
        30.460150003433228,
        26.67120385169983,
        41.765275955200195,
        15.9621102809906,
        10.330074787139893
      ],
      "error_ratios": []
    },
    "56": {
      "question": "그는 편지봉투를 주머니에서 재빨리 집어 넣었다.",
      "answer": "He was sliding the envelop into his pocket.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 1,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-27",
      "response_times": [
        24.76974320411682,
        28.354680061340332,
        24.561380863189697,
        16.73948907852173,
        14.594238042831421
      ],
      "error_ratios": []
    },
    "57": {
      "question": "출산율이 최저치로 내려갔다.",
      "answer": "The birth rate has slid to the lowest level.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 1,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-27",
      "response_times": [
        25.642663717269897,
        22.384593963623047,
        15.918360233306885,
        14.458355903625488,
        14.953648805618286
      ],
      "error_ratios": []
    },
    "58": {
      "question": "세계 경제가 불황에 빠져들고 있다.",
      "answer": "The world economy is sliding into recession.",
      "correct_streak": 0,
      "stage": 1,
      "next_review": "2025-07-28",
      "status": "review",
      "history": [
        "X",
        "X",
        "O",
        "O",
        "O"
      ],
      "postponed": false,
      "created_at": "2025-07-27",
      "response_times": [
        35.496142625808716,
        22.51001000404358,
        12.291152954101562,
        16.496820211410522,
        21.410128831863403
      ],
      "error_ratios": []
    }
  },
  "daily_stats": {
    "2025-07-27": 0
  }
}